{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_006350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "금호지"
    },
    "text": "錦湖池\\n\n錦湖は、全体面積20万4937㎡で、周囲は5km、平均水深は5.5mという大きさを持ち、夢里の面積は250haです。また、錦山面事務所からは約400m離れた場所に位置しています。 この池は、新羅時代に形成された自然の池であり、美しい景観を鬱蒼とした松林に囲まれています。絹糸巻きが3個入るほど深い水深のため、魚の種類も豊富で、釣り場としてもよく知られています。 周辺には、清谷寺、月牙山、盤城樹木園、盤城観光農園などの観光地も多く存在しています。また、この古い池には伝説も伝わっています。 昔、青龍（または黒龍）と黄龍が空で戦いを繰り広げていたという伝説があります。しかし、ある勇士が戦いを止めるために叫んだところ、青龍は驚いて下を見た瞬間、黄龍が青龍の首を短剣で突き刺したというのです。この出来事により、青龍が地面に落ちて尻尾で地面を叩くと、尻尾に擦れて突然大きな釘ができたとされ、それが錦湖と呼ばれるようになりました。この釘はいつも澄んで青く輝いているそうです。 また、もしも人が死後に閻魔大王に会うことがあった場合、錦湖を見回ったかどうかという質問を受けることになります。もし、見回していなかったと答えると、怠け者と見なされ罰を受けるという話も伝わっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "錦湖の面積は何ヘクタールですか？",
            "answer": "錦湖の面積は250haです。"
        },
        {
            "question": "錦湖の平均水深は何メートルですか？",
            "answer": "錦湖の平均水深は5.5mです。"
        },
        {
            "question": "錦湖はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "錦湖は錦山面事務所から約400m離れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "錦湖は何時代に形成されましたか？",
            "answer": "錦湖は新羅時代に形成されました。"
        },
        {
            "question": "錦湖の周囲の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "錦湖の周囲の長さは5kmです。"
        },
        {
            "question": "錦湖の魚の種類は豊富ですか？",
            "answer": "はい、錦湖の魚の種類は豊富です。"
        },
        {
            "question": "錦湖はどのような景観に囲まれていますか？",
            "answer": "錦湖は鬱蒼とした松林に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "錦湖の伝説について教えてください。",
            "answer": "錦湖の伝説として、青龍と黄龍の戦いがあります。"
        },
        {
            "question": "錦湖に関連する観光地はありますか？",
            "answer": "錦湖周辺には清谷寺、月牙山、盤城樹木園、盤城観光農園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "死後、閻魔大王に会った後に質問されるのは何ですか？",
            "answer": "錦湖を見回ったかどうかという質問を受けることになります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 290
    }
}